［我要脫共］與中國走太近的下場 就是感染中國肺炎

與中國走太近的下場 就是感染中國肺炎

我要脫共
脫共脫共脫共脫共脫共脫共脫共脫共

脫共脫共脫共脫共脫共脫共脫共脫共脫共脫共脫共脫共脫共

脫共脫共脫共脫共脫共脫共脫共脫共脫共脫共脫共脫共脫共脫共脫共脫共脫共脫共脫共脫共脫共脫共脫共脫共脫共脫共

對失去自由、生命、前途的示威者，你地願意為他們報仇嗎？

香港人被殖民22年，係時侯結束了
呢片土地由我地當家作主！

1.29 獨立宣言，建國執政

[行動] 仲忍? 係時候成立臨時政府

幫我推推推
---------------------------
只有兩國，才有兩制
香港獨立 唯一出路
Hong Kong Independence, the Only Way Out

我要脫中共

台灣差d發棺材

要求香港真雙普選作為第二階段中美貿易協議一部份

要求香港真雙普選作為第二階段中美貿易協議一部份

而家美帝要求強国簽左第二階段先撤關稅
所以強国一定要被迫情況下同美帝簽協議
香港要搭順風車

Push

港共政府最後通牒
【拯救香港－全民封關 港中區隔】大行動
死線 2020年1月26日香港時間早上6時前（魚蛋革命四周年）
要求
1) 關閉連接中國所有邊境
2) 所有來往中國航班
3) 對從中國入境人士進行14天隔離
4) 禁止中共護照持有人入境

若不答應，香港人將會：
香港人用所有一切可行方法達到上述目標

光復香港 時代革命